請大家錄低自己屋苑個CCTV 救救手足

各位手足，係時候做啲嘢！

越來越多手足被自殺，沉冤待雪。大家可否行多一步？做啲野？

每晚瞓覺前，開咗你部電視，選定台，監察你座大廈公共地方(尤其大堂)的頻道，然後用手機錄影低。

第二朝起身快速看看片段，留意當晚有冇異常可疑人物出入。被自殺的手足未必當晚會被行動，可能會放置在大廈內某啲空置單位裏面幾日。

所以呢個行動或多或少可以制止某些事情發生，尤其是住在公屋或者居屋的手足們。我相信如果有需要，房署或房委會係會提供空置單位配合黑警行動。

同樣嘅監察亦都可以叫屋企望到海邊嘅手足幫手，愈多人錄影，就愈多手足受到保護。

自推幾下

推

屋企有cctv 較下位 對住錄

屋宛門口加個cam就最好

好似有d鄰居會投訴

有用幫手推一推